石棺案阿K指阿T包養小草 不察二人有性關係

2016年3月在荃灣工廈發生的石棺藏屍案，3名男子曾祥欣(花名阿T)、劉錫豪(阿豪)及張善恒(花名阿K)被控一項謀殺罪，案件今(3日)在高院續審。控方繼續播放第三被告張善恒與警方錄取的警誡口供，張指「小草」何菱瑜與首被告曾祥欣於佔領行動「瞓街」時認識，他知道曾是喜歡「小草」，但「小草」另有一名叫「小西」的男友。至於為何「小草」與他們同居，張解釋「我個感受係佢(「小草」)畀曾祥欣包養緊，只係佢哋無性關係」，警員問他為何知道曾與「小草」無性關係，他指因為他與二人同睡於案發單位的閣樓，他睡覺時察覺不到二人有性行為。

張善恒指曾祥欣除了供養他一日三餐，也會出錢請他北上揼骨、唱K、「落蘭桂坊蒲」等消費。他指「小草」只是「用口講」，無動手參與殺人及棄屍，「佢(「小草」)知道水泥入面係乜嘢，但無親眼見過條屍」。他告訴「小草」死者被殺後，「小草」給他即時反應是「好X大件事」，「小草」除了提議「扔上山」、「買骨灰龕用水泥埋咗佢」等處理屍體的方法外，亦提議「一係燒咗佢，一係炸咗佢」，不過他認為「小草」說法相當兒嬉，不覺得對方有認真思考過。

「小草」另有一名叫「小西」的男友

小草好pure 好true

即係個幾個男被告之間互相格劍?!

好彩無性關係

好彩呀
小草仲係處

小草與她的草食男們

單野要玩幾耐，小草又唔係正

同床 都無發生任何事